【有片】日本傳媒報道 大量中國人入侵埼玉縣 仲有狗肉賣？

其實早幾個月前已經有日本電視節目講過，今次再有報道就係話日本埼玉縣已經有大量中國人進駐，去到周圍都係普通話，周圍都係中國餐廳，話超過30間以上，而且仲有寫滿簡體字嘅理髪店、網吧……據報道講，川口市已經有18,000中國人喺度，而且仲話有食材店有田雞同狗肉賣，唔係啩？真係聞者傷心，收手啦好嘛。

屌，日本都淪陷

就咁睇圖以為係支那

支那人去邊都搞小圈子果下衰

大阪道頓堀東端

嘩屌
個格同支國無分別

咁係好事，再嚴重啲會激起民憤，右翼抬頭

由其川味鴨頭個張相
直頭朕支那味出曬黎

地球既大毒瘤

成條街變到中國咁

西川口新中華街

搞到好似深圳咁

中國人泥棒

好多華人加入左日本黑社會，日本人都驚

有咩咁好，遲早燒埋落香港個疊

而家好多移民公司都推緊去日本投資, 幾十萬, 請兩個日本人就可以拎永住權

新宿事件

見到d led 漸變色招牌就知係大陸人或者新移民開

係中国泥棒

日本人自己出生率低，遲早被強國人侵佔。事實好多日本鄉下佬娶中國女人做老婆，之後帶成村強國人落黎

好嘔心D中國食物

條片都冇提過狗肉

食田雞有咩問題

以為係深圳

有新聞報導過

追查發現，早在2012年，日本農林水產省就有自中國輸入25噸狗肉的紀錄，而2013和2014年都有試吃報告，顯示東京一些中華料理店供應狗肉料理，取用的冷凍狗肉都來自中國，進口的貿易商包括台灣人。

日本允許吃狗肉嗎？原來日本的動物保護法雖然禁止殺傷犬隻，但和台灣一樣，對食用狗肉沒有禁令，而輸入冷凍狗肉自然也不違法了。

中国語だけで暮らせる西川口 街を歩けば犬肉に食用ガエルの販売も

かつて裏風俗店で賑わった街には今、中国語の看板が煌々と光り、日本語は影が薄い。埼玉・西川口で中国人によって進行する街の新陳代謝を安田峰俊氏がレポートする。

＊ ＊ ＊
薄暗い階段を登ると、荒っぽい口調の中国語の若者言葉が聞こえてきた。2階の店内にはビリヤード台と、20台ほどのハイスペックパソコン。十数人の若者がヘッドホンを付け、王老吉（ワンラオジィ）や冰紅茶（ビンホンチャア）（いずれも中国の清涼飲料水）で喉を潤しながら画面を注視している。

彼らが延々とプレイしているのは、中国で人気のインターネットゲームだ。中国人の若者は、ネットカフェをEメール送信などの一般的な用途で利用するのではなく、雀荘やゲーセンに近いノリでたまり場にすることが多い。

「普通禁烟区／吸烟区…1000円5小シィー」

店内に掲示された価格表は中国語のみだ。もちろん、客も店員もすべて中国人である。付言すれば、隣のビルに入居する理髪店も、付近に複数ある麻辣湯（マーラータン。四川省の煮込み料理）店も、ほぼ中国人オンリーの店舗だ。同行した中国人留学生の張君（仮名、22歳）は話す。

「西川口に来ると母国に帰ったような気分になる。一日中、中国語だけで暮らすことすら可能なんです」

都心から京浜東北線で30分。埼玉県川口市の西川口駅。かつて駅北西部を中心に100軒以上の裏風俗店が集中し、1時間1万円程度で性行為ができた（通称「NK流」）ことから、一部の好事家には有名な場所だった。

約10年前に裏風俗店が一掃された後、街は一時的に寂れたが、近年になり駅南西部を中心に中国系商店が急増。いまや、夜ごとに中国独特の極彩色のネオンがギラギラと輝く、怪しい熱気に満ちた街に変貌した。

◆犬肉に食用ガエル

街を歩いてみよう。駅西口すぐ左手にあるカフェスタンド・街角小棧では、中国の若者に人気の珍珠ナイ茶（ヂェンヂューナイチャア。タピオカ入りミルクティー）が飲める。味は本場の美味しさだが、先客が飲み終えたカップが机の上に放置されっぱなしなのも中国国内そのままだ。

右手に中国人御用達ネットカフェが入居するビルを眺めて直進し、西口交差点を左折すると、日本語では読めない店名の中華料理店が十数店舗ひしめく通りにぶつかる。本記事冒頭のネットカフェや、中国人専用の理髪店や食堂が入居する元風俗店のビルもある。

西口交差点を直進すると、犬肉や食用ガエルの肉を売る中華食材スーパーだ。店内にある中国語新聞には、西川口で営業する中国人客専用デリヘルの広告が出稿されていた。

近所のイトーヨーカドーのフードコートでは、鴨の頭や鴨の首が中国語の説明書きのみで売られている。日本人は誰も買わず、中国人だけが買うのでこうなっているようだ。

西川口には、多くの在日中国人の故郷である旧満州や福建省の料理のほか、雲南省の過橋米線（グォチャオミィシエン）、西安の刀削麺（ダオシャオミエン）、湖北省の鴨ボー（ヤーボォ）、甘粛省の蘭州拉麺（ランヂョウラーミエン）、新疆ウイグル自治区の郷土料理など中国各地の味が揃う（＊）。いずれも中国人客向けなので、接客は無愛想だが妥協のない味が楽しめる。

【＊〔過橋米線〕熱々のスープが入った土鍋に米線（ライスヌードル）と野菜、ハムなどを入れて熱して食べる。
〔刀削麺〕日本でもよく知られた、小麦粉をこねて包丁で削りながら熱湯に落として茹でるコシの強い麺。
〔鴨ボー〕鴨の首肉を、唐辛子、花椒、八角などの入ったタレにつけて煮たり焼いたりしたスパイシーな料理。
〔蘭州拉麺〕薬味に香菜が使われるのが特徴的な麺】

「中華料理店の店主はここ数年以内に出店した人が大部分。店舗が多いのも、旧風俗街とは逆の路地です。昔の裏風俗の経営者たちと、現在いる中国人に、つながりはないみたいですよ」

◆中国軍歌が歌えるカラオケ

留学生の張君の家探しに付き合って駅前の不動産屋に飛び込むと、担当者からそんな話を聞いた。なお、この不動産屋は中国人経営で、従業員もほぼ中国人。主に中国・ベトナム客向けに物件を紹介している。

「西川口の中国人住民は留学生が多いですが、都内に通うベッドタウンとして家族で住む人もいる」

留学生がよく住むワンルームマンションを見せてもらう。駅徒歩7分、築3年、専有面積20平米で共益費込み6.9万円。まずまずの物件だが「激安」とは言えず、現在の中国人留学生の生活水準の向上を感じる。

「入居者は絶えずいる。なので、賃貸経営用に購入する中国人も多いですね。このくらいの物件なら600万～1000万円くらいで買えますから」

もともと「風俗の街」の印象が強いだけに、物件の相場は比較的安い。中華料理店の激戦地帯にある土地面積86平米の5階立て商業ビルすら、1棟の売値は2億円程度とお買い得だった。今後も在日中国人による活発な投資が続くだろう。

夜、中国人向けのカラオケボックスに行ってみた。こちらではなんと、近年の中国のスマホ普及を反映してか、客がチャットアプリ『微信（ウィーチャット）』を使用してインターネット上からさまざまな楽曲をオーダーできる最新設備を揃えていた。日本国内にいるにもかかわらず、張君と一緒に中国共産党のプロパガンダ歌謡や人民解放軍の軍歌を存分に熱唱してしまった。

首都圏では池袋や新大久保も中国人の存在感が大きいが、これらはあくまでも「中国人が多い日本の街」である。だが、西川口の西口はもはや中国人が街の主役だ。中国の若者が母国と同じものを食べ、サイバーな娯楽を存分に享受できる21世紀型のチャイナタウンが出現しているのである。

中国人は街の過去を気にしない。むしろ、同胞が多いことから好んで集まる。川口市の中国人人口は、3年前と比較して倍増の約2万人に達した。

裏風俗の街からニュータイプの中華街へ。街の中国色があまりに強すぎるため、これを「良い変化」と呼んでいいかは悩ましい部分もある。

だが、西川口はいま現在も異形の変貌を遂げ続けているのだ。

你自己比中蟈人入黎係抵撚死

不過好笑係日本人對韓國反感度比中國仍強得多，你問十個日本人佢地最反感國家十個都係答泡菜，架仔真係唔明咩叫大難將至

聞者傷心

正賤種

根據中國人DNA，一定只會群居於某處地方，唔係點會有唐人街

漢奸、走狗、賣國賊！

泡菜高調用娛樂飲食文化入侵
支那就自己靜雞雞一班蝗直接搬去住繁殖

打和啦

日本仔鯨魚都食得點會唔食得狗

日本人體驗到香港人痛苦未

問下周星馳 佢同田雞都幾熟

上次電視先講過夜晚D中國人成日打交

支那狗死全家

咁易？

黎多次南京大屠殺啦

祭汪會

你睇香港 中國人遍佈到每一個角落

屌真係揾人殺撚哂班賤種就岩

[日本經營管理簽證] 項目優勢
• 投資低：最低投資金額為500萬日元（約30萬人民幣，35萬港幣）
• 簡單：無學歷、語言、商業管理經驗要求
• 福利：子女享受免費教育，世界一流醫療水平所在地
• 零居住：無居住要求
• 黃金護照：日本護照免簽國超過170個，全球排名第三，包括美國、加拿大、中國、新加坡、中國香港以及歐洲大部分國家等

唔知真定假啦

不過應該唔係永住權, 但都有個長期簽證可以逗留, 估計做到某個年期有機轉永住權

日本唔吸移民都係死路一條，出生率同老化率開始崩潰

再過多十年日本人口急劇老化，到時分分鐘搵支那人填數

上年去大阪住airbnb，道頓堀附近，樓下唔講以為係china town，乜鳩麻辣火鍋麻辣燙都有

支國真需要多十個毛澤東

食狗肉就有問題食豬肉就冇問題

應該最低要求要考到日本語一級二級試先比人搞投資永住啦

個彩色舖名banner
唔講以為上咗深圳

就係無澤東搞人多好辦事中國先會咁多人，有十個無魔中國人口分分鐘變130億

大東亞共榮圈

文明社會共識

吹咩？

日本 編輯
日本今日只有極少數的日本人會食用狗肉，鹿兒島縣有一種稱為狗兒飯（日語：えのころ飯）的傳統狗肉飯。古時，狗肉與牛、馬、猴和雞一起作為食物，直至公元675年，天武天皇在該年的4月至9月下令禁止進食狗肉等肉類[43]。據發表於1760年的名產諸色往來，江戶時代一些地區，野生狗的肉與野豬、鹿、狐狸、狼、熊、貉、水獺、黃鼠狼和貓一同被販賣[44]。2008年，日本仍從中國進口5噸狗肉[45]。

你冇錯你可以話係共識

但同樣都可以見到文明社會有幾唔文明啲思想有幾反智有幾矛盾

返去你的祖國就唔反智唔矛盾囉

連登仔真係低能仔

完全冇多角度思考

返去你的祖國就冇低能仔啦

36滾一滾

返你祖國食狗肉啦

好柒………

年青人生存空間比大企業榨到盡咁濟
自己都養唔掂點生仔
再咁行死路一條
奇怪在政府又唔做野

日本真係好多中國人，但多數集中係同一區域，個個中國人都係過嚟日本開餐廳，留學之類，又提供生產力，又有交税，咁有咩問題？韓國人都集中係新大久保啦，又唔屌？日本出身率低，人口老化咁嚴重再無外地人口入嚟只會好快收皮，所以無必要屌。而香港唔同嘅係本身地少，市場又飽和仲逼入嚟所以先排外姐。

利申：日本留學生+9up

講咁多都無用，日本人階級觀念比支那更嚴重，後生仔想上位難過登天，連日本政壇都係比廢老廢中把持，好多國會議員仲老過王歧山，有d成80歲仲出黎選，政壇代謝率仲慢過終共，你話果班有權既廢老點會甘心幫年青人？

其實好多日本鄉下，好似青森，山形，福島果d，人口已經自然老化同減少得好誇張，日本仲唔諗下鼓勵生仔同接納移民，好快日本一係變美國一個州，一係比支那食左，完。

應該要限支那人唔可以住大城市附近

要去山口，山陰，四國果D無人地方

日本通街支那南亞狗